Pokemon GO (38) PVP 第2賽: 毋忘721

爆POST唔開
好彩我未出門口仲係屋企啫

R9左0動力打，又唔想屈分洗糖

我係500分爬緊上黎 宜家14xx

下下5勝好爽 ML

落到500咁癲？

個火箭氣球同普通火箭兵團一樣
多餘
另外係咪個個打pl
咁我玩ml了

頂你

係 少過800係要鬥快左上角 有時倒數完3 2 1

個go未出完己經贏左

痴線

輸足15場要2個幾鐘 人好少

有時一set頭5場唔小心比人快過你左上角 贏得一場

都加你13分 分越低 越難輸 越難再降分

寫個autoclick去禁

想問問2600以上係咪仲係全民巨金

倒數緊果陣 係左上角 同 中間確定位狂禁定先 多數可以秒輸

膽黎喎 重要性仲高過ML既鋼龍

好慘
我隻巨金唔係15攻

難搞

我個隻15攻8防12體都照用
10場可能有3場你mirror match

好撚癲呢件事
我覺得N記唔會咁易改

以前唔識貪佢亮晶晶就升左

隻冰龍都幾難擲中

我本身都覺 不過掟多兩下 發覺其實係都係置中 就唔望條龍咁掟就易掟好多
啱啱捉咗隻96

點解你地pl無寵都玩pl

個Giovanni rader捉完就冇？ 唔想要炎帝

因為更加冇master league 寵

沙加老大未開番

一個月先得一次，依家仲要停埋，有埋都未到15次買佢件衫

火箭兵團氣球係咪一日得一次

原來個菁英大挑戰都係特殊調查黎，
強迫症為左個完成list有埋佢都係要做

四次
00:00 - 05:59 - First 🎈
06:00 - 11:59 - Second 🎈
12:00 - 17:59 - Third🎈
18:00 - 23:59 - Fourth 🎈

You always find a balloon the first time you open the game within one of these time windows. For example, if you complete a rocket team at 11:55 another one will appear at 12:00

冇嘅？

已完

屌場場都咁撚低 最低出過1957係咩事

好多人一對上我隻超夢就換上metagross
跟住一下shadow ball秒

捉隻冰龍好鬼痛苦,好似係到浪費張遠距離卷,一直都捉唔到,成日擲歪哂

留名 !

我留返係21xx 玩ml 都已經足夠 4w

無咩人用鋼龍之後自己隻4心98 打橫行咁

唔知點解我覺得pkm go 未必跟正傳冰龍合黑白龍

經過黑龍捉左百鳩幾隻連96都無隻之後就事9但

係, 因為拋波果下佢個頭未fing完, 好容易對錯位

其實算易，唔會好似有啲神獸郁嚟郁去，
距離EX又好掉，扔個時比黑白龍慢一拍扔就ok

而家ML d人用咩陣多？

都係 固 蓋 美錄 鋼龍 鬼龍兩隻

21xx 22xx d人未齊同未max out

所以用meta 打好爽

距離好難預 前兩隻拉到芒邊就輕鬆ex 呢隻掉左十幾個波都未get到點ex

繼續長hold等佢出啲啱洗既捉兩隻

個半鐘輕鬆打哂6 SET 48粒彩糖

頭先打咗輪得兩勝竟然都有6分加

你就爽，我下個season先試

可能打左成堆r10都有關
之前有人講3000分3勝輸左兩場俾2800分扣成百分
唔知點計

點解我見親熱氣球都係boss
我想打卒仔

見親都係卒仔

想問下而家係唔係無暗黑肥大打?

有雷達就會變左打幹部/boss

Arlo同飛行系手下都有, 不過冇得捉咁解

thanks巴打
而家出個D都無咩用

今日即刻個個都轉晒玩雙鋼陣 用美納斯行頭真係想死
偏偏又無塵去升其他嘢

我想問係咪得我一個咁傻仔
冇專登跌分繼續打上去

傻仔同盟2號

我前嗰排棄咗game冇玩一兩個月
而家仲係2000分上落
個個ching都2400以上 好勁

Btw我發覺個System會派啲轉克你嘅嘢
啱啱用swampert開頭五連勝
然後下一輪得兩勝

專

我都係一兩個月前quarantine無咩嘢做先玩返
搞到依家premier cup好難搞

Go fest 第二個禮拜個仼幾時開始

用卡比好順, 然後就會見到怪力lead

我覺得普通系成件事極度戇鳩
自己冇剋屬不突止
仲要比一個系剋佢
同埋幾個系有抗性

不過中立啲講句怪力都常見
我巨沼開頭 對面係cross chop嘅話我會輸

Btw巨沼配sludge wave同hydro cannon屌打咗好多飛機開頭嘅組合

超多ufo
ufo + 啟暴龍/鯉魚龍

呢隻嘢係youtuber新寵嚟

有咩對策
只要我隻巨沼對唔上ufo 都好大機會輸
ufo lead 後面實有巨沼 ge counter

Garchomp ，fire fang奉神犬
呢個陣真係好難搞

頭先連續打左三場呢對couple

除左任務會打到阪木之外
仲有冇其他方法打到？

對戰聯盟中獲得一場勝利

有無人解唔到

而家有bug, 打premier cup係解唔到

啱啱諗緊想搵隻高iv UFO升
個氣球就飛埋嚟送咗隻100iv俾我

比youtuber揚晒啦

事實上我依家都唔夠塵升住
都係照用返舊隊
有好多嘢想試但無塵

連勝斷左欖 69連
上番到2100

賺糖賺到發發

重要
星期日 11:00-2:00可以用TM卷洗走shadow pokemon嘅技

武藏成隻Mary咁

兩個個模組其實都好怪

我隻水炮暗黑巨沼終於可以用，等左勁耐

估唔到會嚟得咁突然

又5km蛋主題

第一次上R9

有無人知洗走左招之後進化/ 遲d想再洗 果招垃圾會唔會岀現返

唔會 會永久消失

講左好耐，睇你信唔信，有兩派人一派信一派唔信

點解既？

點解我而家都洗到既，用charged tm 換走frustration?

原來真係唔得個wo, 自膠

係
你試吓依家㩒到最後
會話招嘢無得轉

我好可悲，全部暗影都係廢iv 未試過用，所以唔知

點解其他人撞到氣球leader已經轉咗新嘢
我仲係遇到pinsir

我仲未見過氣球

每日 0:00 6:00 12:00 18:00開game等一陣就會見到

新challenge派boss radar 今次又岀咩

唔會係打小刺郎武藏掛

唔係呀 黑色嗰舊 大boss呀

今次出水君

一個鐘前打完

pvp簡單嚟講係人哋得返1滴血都可以反敗為勝

佢真係咁寫架........

Date + Time

Friday, July 10, 2020, at 8:00 a.m. to Wednesday, July 15, 2020, at 10:00 p.m. local time

Features

In addition to all previously announced details about this week’s Timed Research and events, the following disturbances have been detected in the Pokémon GO world.

Poison-type and Dark-type Pokémon are appearing in the wild, in Eggs, and in raids.
Team GO Rocket balloons are appearing more often.
The Meowth balloon seems to be appearing at a higher rate.

Suicune has been turned into a Shadow Pokémon. Defeat Giovanni to save it! Complete the GO Fest Weekly Challenge: Battle Timed Research to receive a Super Rocket Radar that will help you track Giovanni down!

有無人有追冰龍高iv

上次課黑龍課到重傷都無乜收獲，今次抖下

屌 又bug 我三隻shadow 炎帝jm9

打都未打
隻嘢純粹用嚟開圖鑑

回鍋有咩要注意

你補級站打定汽球打？
汽球今朝八點開始轉水君，補級站要聽日先轉

wild charge真係幾爽
唔開盾就算唔死都扣左80%

黑龍？so far pvp 未見人用過

後者點解要咁分 n記真係天才

話時話點解你會有三隻暗影炎帝咁多既？
之前一個月火箭隊活動一隻，今次活動送雷達今日打stop，唔係最多都係得兩隻咩？

想知自己係咪漏左活動

第一次出BOSS 無捉 順延咁捉就有2隻
加今次就3隻

我估同今次無左隻水君既原因一樣 我過左之前另一隻shadow既時間 所以應該咁捉多左隻炎帝

水君定炎帝有機會落場多D ?

水君 起碼2500都會有人用吓

汽球捉暗影千其唔好用快速捉寵左上角quit方法(明既會明我講咩)，
如果你捉唔到個汽球都會走左去

Btw頭先打左場女leader 兩隻背背龍+黑魯，新手應該覺得好難打好厚血，雖然都比我路卡加怪力打屌打

不嬲捉暗影都唔應該用
同打完raid捉寵一樣，你自己左上咗會當你放棄捉

Leader 汽球可以開始打新shadow(有色違)，
stop就全部聽日先會上線

平時唔會，不嬲可以按返入去捉

係架咩 長知識
（雖然我都係唔會喺捉暗影時咁做）

補充下，之前暗影leader有個bug就係打完個stop 留住隻寵，每一個鐘就會轉另一隻數值，啲人個日每個鐘按一次搏出色違，不過一兩日就修復左。

太想慳時間唔想睇捕捉動畫，除左遇到色違我差唔多全用

Raid都係咁，扔完ex就quit，捉到個stop就即變完成徽章，捉唔到隻boss就仲係到再loop(有課金用遠端卷既就千其唔好咁做)

宜家係咪變一個鐘出一次

熱氣球

等水君

今次機率高咗 已經見過2隻98 2隻96
不過難捉到仆街 淨係捉到一隻96

我有141415 暗黑版
無15攻唔知淨唔淨化好

暗黑14 攻係咪都高攻過正常15攻

係
多20%攻
但食多5%傷

食多20%傷先岩 5%好屈

堅持用媽叉蝶比比鳥同超哥打武藏
結果輸咗3次之後佢飛走咗
你再飛嚟我就谷爆隻比比鳥佢

暗黑14攻
正常15攻
邊隻會出招先

搞掂

Rescue shadow pkmon即係點？

當自己真係小智咩

捉shadow

梗係暗黑, 佢睇實際攻擊值, 唔係iv值

每日4次, 0:00, 6:00, 12:00, 18:00 (或者果個時段你第一次開game)

暗黑高攻好多，又型d

之前用呢隻監粗打UL，結果都忍唔住放棄
無earthquake 差好遠

我都tank 9 了終於😭😭😭
一日打兩set 仲反而冇咁興

依家呢段活動時間轉咗每三個鐘出嚟一次

佢都抗鬼，正傳係無效，go 係雙抗，屬性design係咁，配招地震cover 囉

第六定七代之前冇妖系既話 鬼惡都冇弱點，惡毒都淨係驚地系，屬性係會有唔同優劣，但pkm啲setting叫平衡得最好了

打贏武藏又打唔低小次郎
你再飛嚟我就谷爆埋超哥佢

小智都轉左寵啦

點得畀老噴咁牙刷

有無人真係中過色違100? (飛人死開)

Trade番黎就有
閃lucky100
我既最愛
恥鬼
等緊mega

對超夢我會用卡比 應該好D吧?

點解我google 左陣, 唔明咩汽球飛埋黎既

第一隻係community day 中

火箭兵團

我見到, 但係咪打BOSS先會有機會出現UFO?

Grunt撞電系

明了, 謝謝

get ready to be shocked

回鍋之後主力打pvp. 我見有youtuber會遇上shadow 卡比, 想問下係咪隨機架咋? 我就算遇上BOSS都係垃圾寵

random
句野好似叫乜乜WIN THE WINNER

最新風向
河馬

琴晚有場對家投降左上角

然後黑畫面lag左2 秒 出番去當我輸

搞到有一set要扣分 咁撚狗

虛火, UFO先真係堅

提子，mega 黑裙好撚靚，老啟就個色差啲

墨鏡水箭龜點有
第一次見

岀過一次event

咁咪即係絕版

咪就係車厘龜社群日囉

升爆曬三隻都仲係唔夠小次郎打

搞到要食埋佢轉寵嗰秒先最尾贏佢一滴

係，拎其他色違同人換囉

捉水君嗰陣彈左app
係咪冇得捉返

熱汽球捉既話就

聽日tm 走frustration
隻pokemon 未進就tm走
咁進左 frustration仲會唔會番番黎

唔會 之前呢度有人答左我呢個問題

有無分仔定女先進得?

多左好多ufo同地鼠 又可以拎返怪力出黎

得青鳥 好似無撚用咁

靚

遲吓拎嚟mega進化好靚

拎色違換應該好易換到
當年社群日一車車咁出
有玩應該儲咗唔少

想知11-2.係幾個耐出一次氣球

冇，兩隻都有mega,shinny都靚

屌依家先醒起可以熄左個rader將氣球變返卒仔

我啱啱睇完你句嘢先知可以咁做

me3

女人係咪無咗鐵啞鈴？

係 轉左背背

sosad 未有100